【有片】大埔連儂牆

剪咗幾粒鐘
18區要遍地開花呀！
一陣尖沙咀見

YouTube link:

推一推

我無嘢講

支持

推

再推

好快打鼓嶺都有

大埔人表示流緊眼淚多謝你

十八區都要遍地開花

仲有無邊到有連儂牆？今日行完再拍

好感動

作為大埔人 多謝你 巴手

廣傳

琴日經過見到樓主

btw 幫推

我冇嘢講～我冇嘢講～

得閒又推下

大埔人..
見到好想喊..